[最新] 印度軍方: 中印沖突死20印度士兵

開支那波啦，殺左咁多人

支那咁惡

世界大戰

打了打了

打仗未? 屌你老母

但支國大勝, 43比20

係就打

係新打定係更新番之前死3個嗰個數字

支那可能死左200件

再打過

正式開打啦 唔好俾佢停!

我估應該唔係淨係打交或者掉石仔咁簡單肯定有開窗

係繼續打緊定係同一單嚟

點會開戰呀
咪撚發夢啦

中國傷d

但係又有相 班撚屌拎槍唔拎彈夾 拎把槍去當鐵棍用

世界大戰抺黑宇宙了

印度點忍呀咁
係嗰面打印度嬴面好大, 中國補給好唔方便

咁都唔還拖仲係人黎既

有個印度記者話好多重傷
夜晚因為天氣凍死埋

蟹軍偷襲在先, 又有鐵通